紅油抄手 （雲吞） 生蟲論

到底啲雲吞紅肉係未熟定係點？

啲肉餅又係⋯ 好多蒸完都係紅扑扑

大家都應該食唔少 ， 或者每次想食但見到紅肉又

你又點睇 請出招

點出招啊

你點睇

因為有啲煮成廿分鐘出黎都係紅色肉

廣男哥～～～